每年聖誕必Loop嘅歌

single boy single boy

財神到 財神到
好走快兩步
財神話 財神話
搵錢依正路